[I/A] 街頭籃球 Freestyle

手機版Freestyle 已出，希望多D 巴打一齊玩

團名：HKG (申請時請注明 香港人）

2017年最熱血的籃球競技手遊，強勢來台，特別與《i7391輕鬆交易網站》合作，為讓每位球友能夠稱霸球場、獨領風騷，數量有限，快點來領囉(

➽《街頭籃球》IOS載點：

➽《街頭籃球》GooglePlay：

➽《街頭籃球》APK載點：

有另一隻叫鬥陣playone邊隻好玩啲？

買完新角又要升過,咁買同POSITION好唔抵

玩sg嗰啲人永遠都唔傳波